[ 有 圖 ] 鬼 妹 朋 友 第 一 次 學 捉 圍 棋 , 有 咩 要 注 意 ?

捉完棋要食下零食

再同朋友jam jam歌

唔得呀對腳好攰呀!

要飲翻支可樂!

你唔好咁痴線啦

可唔可以係gif 圖 令到學習過程更生動

死啦間屋著火! 要用消防柱逃生!

之後又要玩下玩具先

呢張好笑

有無人覺得樓主d改圖有陣支那味 尤其是可樂同火果兩張

我都覺，構圖幾好

笑到傻

痴撚線
幾時玩街機

呢個咩名

搵呢啲圖咩keyword?

記得有張gif都係呢啲
好撚好笑 我記得仲有彈珠台嗰類機

漢堡神偷呢？

條女咩名

我記得有成條片都係呢d gif

正呀！

Kendra Lust

痴撚線

屌你後面隻野

Wow

好撚癲

樓主一直在玩命

第3個有冇片聽下佢首歌？

同問

嬌嬌婚禮個成長片段一個鐘播唔播得完？

more

救命本身好唔開心
睇到笑返晒

你老母嚟

叫我？

好痴線

幾年前已經有人post過啦
上面d人

老實講，手指罅果道明明就閪黎

cls

lm

做乜鳩

留名

嘩！幾年前已經睇過喇！咁你咪好撚威

CLS

痴肥豬肉佬

呢個user啲post好撚好笑

大佬呀你唔好咁痴線啦

周星馳有套戲都好似有類似既片

他來自江湖
電視劇

周星馳咸帶

D人話原裝無 係有人後期加
利申:唔記得仔細劇情